[月經] 油卡/油券資訊分享 (窮L&新手專區）2

估唔到開到1001。希望大家擁躍分享

利申先：小弟並非任何油卡agent，只係因為窮，所以會睇下點入油最平。以下係小弟小小分享，拋磚引玉用，所以資料唔完整。

現時香港有5大油公司，基本上油價都係一樣，一般都只係靠油卡同油券提供優惠。以下為小弟已知嘅油卡資料：

Shell:
現金卡：普通Shell Bonus Card 每L -$0.9，有special Card 申請，每L -$1.9,而每入滿$1500 有$50 油券送。另外有油卡港島區2200後-$2.4。（冇油券）更新：而家星期一同五都有做過-$2.5、不可配合油券使用

月結/Agent 卡：-$2.2至2.4 不等

Esso:
現金卡：基本Smiles 卡-$0.9，逢星期二同星期三做-$2.1。重點係儲積分可以7折換超級市場禮券。但要注意優惠呢兩日一般較多車去入，所以有機會要排隊。星期二三優惠增至$2.5、不可配合油券使用

月結/Agent 卡：-$2.2至2.5不等

Caltex:
現金卡：Joyful Card -0.9。另外可配合恆生卡每入$800 有$80 cash dollar rebate

月結卡：紅卡-$2.0小弟認為入Caltex 要玩月結卡，與agent 卡唔同，Caltex 月結卡（俗稱紅卡）係油公司自己出，較為有保障，另外佢最特別係可以配合油券用。我見過最多有入$400 送$50 油。結合紅卡優惠，差不多over 每L-$3.0

星期六優惠增至$2.5、不可配合油券使用

中硬化：每L-2.7 冇了解過，唔敢入亦唔想幫襯

中石油：同上，另外傳說中石油係用Shell 油。

FAQ:

Q:現金卡有咩好/壞處？
A:現金卡一般折扣較低。但由於每次用現金/信用卡結，可以免除被收多錢風險，亦可以儲信用卡積分。而大部份現金卡都可以儲分

Q: Agent 卡點解折扣特別高？申請好唔好
A: 一般Agent 同油公司簽咗合約，Agent 每月要包銷一定數量油，所以佢透過其他車幫手消費，再賺中間差額。

雖然折扣額高，但有唔少潛在風險，例如申請時需要提交大量個人資料，例如銀行戶口號碼/信用卡號碼，曾經有Agent 非法盜用卡資料同個人資料。另外佢個折扣額可以隨時更改，可能到你收到月結單，畀人收咗費先發現折扣額變咗或者收咗手續費。

Q: 入貴油好唔好，分別喺邊？
A: 貴油同平油主要係添加劑不同，兩者辛烷值都係一樣98。有研究話貴油平油里數個表現都一樣。小弟用過貴油，感覺上轉數上得快少少，機頭又好似靜少少但我分唔到係咪心理反應。總之貴油的確好過平油，值唔值就見仁見智。

Q:有啲巴打話佢張卡減到3蚊甚至3.5，點申請？
A: 的確有啲油卡折扣特別高，但唔係一般人可以申請，佢地多數係公司卡，例如地鐵卡，Uber Card 等。

其實小弟研究唔多，希望可以各路高手分享下點入油最抵。現時我係入Caltex 月結。但受制於油券唔係成日拎到，所以有時都入返Shell 現金卡...

lm

推

其實Esso已經變成禮拜三六, 樓主啱啱瞓醒?

Caltex 啲分可以換autotoll balance, 大概係入400有13蚊 rebate
加埋cash dollar 果800=80cash dollar 其實好抵

首先你要勤力過隧道先得

Hs 做到今年年尾咋喎

住大西北,日日用

大把優惠會到期啦，咁又點

公司卡shell 入油有得-3 蚊 係咪已經唔洗申請其他

係，$3已經好唔錯，其他方法有限制

請問邊到有加德仕油卷拎

西隧/新城市

我擰左加德士油券，但加德士油站真係少

新城城咩位？

怪得知尋日去有 2.5

大西北表示邊忽少

新城市 邊個位拎?

。 就咁拎定要泊車先拎得呀

拎免泊時問下

但係到31/12 就過期

上星期行西隧多口問句有冇油卷，佢俾咗五疊我

西隊劵好似只係 400 送 40 唔係 50

同問，唔揸車就咁行埋去CS拎得唔得？之前 Megabox 係可以

留名

唔得，佢冇放出嚟

屌，咁撚度縮㗎

早幾日泊完新城市都無比

岩岩過西隧阿姐俾左疊目測吋幾兩吋厚既大星星俾我

過autotoll係咪無得拎油券

過autotoll時d券自己飛入架車？

黑人問號

咁平時過隧道咪要專登去人工口到問

即係鼓勵用人工口⋯

咁都係過一次啫

我想問中石油 -2.7 邊度有得申請？
見到嘅都係得-2.4

油站咪有囉

大星星卷幾時到期

有次星期一去入 打爆直接-$3 用普通油卡就得

用唔用得曬先

上面有人post左啦

好撚慘，我用唔晒，留個tg幫我用咁d好嗎

有無睇錯

好似特登日子先有
用返普通油卡就得

我申請左張都係-2.4到

thx

無玩tg

中石化星期五，買水優惠入油抵？

冇so
佢地長減3蚊，油券冇得減

早排計過，入30L最好

冇平冇貴賺箱水囉

過左30L開始蝕

（冇計錯既話）

2.4都正常 貝殼類 動物類 大粒星都$2.5

巴打好爽快

多謝巴打

連登有愛

今日中石減$2.8

今日已經有幸運兒拎左啦

石化 啪啪啪 石化 啪啪啪

唔用垃圾

所以 中石孖寶，不了 btw 大星$2.5

謝謝你

凡以Shell Bonus 咭惠顧Shell超凡喜力換油服務， 送高達 $300 Shell V-Power汽油禮券！

有冇師兄用過？$300係現金卷定要分開用？

應該係三張一百或者六張五十嘅油券啦。

搵笨柒嘅，本身搵佢換油又貴啲，油券又唔可以同油卡一齊用，又冇分儲

用公司車去換油，公司俾錢

油卷當然自己袋😂

如果分開就唔係咁著數

thx

邊度有得拎Esso油卷

想問油券係咪可以同 -2.5 一齊用？

@Banchow67 pls

Esso 普通 -$3, 可俾現金或 Credit Card, 但不能儲分

汽油嗎？

是呀

岩岩過西隧，問啊姐有無油卷，佢好似唔使錢咁比成20張我

點申請？

係得西隧咁好有野派

唔好意思，我諗我誤會咗公司卡
呢張公司卡，真係自己公司嘅 Staff Offer 來。。。

入開加德士
過咗十一月 又係時候搵油券

睇下恆生下年度仲做唔做$800送80 先喇

車仔入唔到800 平時都係400

入兩次400咪800有得送80囉 一個月內累積計

如果一個月入唔到$800 唔好入大星。

Shell/Esso 減兩個半好過...有分+信用卡積分儲

都係加德士咁入最平

知唔知聽日大星有無-2.5

住大埔日日來回揸去屯門用邊張油卡最抵？

皇室堡琴日去話派曬

中石化星期六日都-3喎

中石化日日覩中-3

Shell -$3.0

醫管局 shell -2.6

藍卡shell 2.6 月結自動轉賬
但我見黃卡都2.5
有冇得儲分加用信用卡
如有既話 呢d藍卡係咪玩完
有藍卡仲可唔可以申請黃卡

加得快 -2.6

又係時候唱 能源大法好

真心想知有無人用開中石孖寶，屋企最近係呢間，係咪真係咁伏？

中石化不了
中石油就正正常常，有優惠果日會過去入

我見中石油星期六日有-3.0（最貴果隻）

Shell仲有冇做-2.5？

今個星期今日同星期四, 好似話做埋12月

收到shell sms 免費送$105 油
有無師兄都收到

唔該師兄，一陣去入

成功換到6.5L

無收到😭

我都唔知點解有

今個星期三開始貴油變左做-4蚊

有，可以儲$1500 換 $50 油券

中石油定中石化減$4？

中石油

中石油既貴油同平油究竟有冇分別

減$4咁抵屌

反轉就真

真係去屌下佢

月經問題，有冇巴打真係知中石油 啲油係唔係shell油？

油底應該係，但添加劑應該唔同

尋日去中石油入完貴油，感覺上同普通油冇分別 好彩尋日平4蚊，唔係真係唔入

其實全港油底應該一樣，講緊既唔同只係啲additive 係唔同

全港得12個站，最近要入將軍澳，幾平都假

入開 caltex shell 中石油，全部普通油，感覺唔到有咩分別，行嘅里數差唔多

利申唔踩

尋晚貝殼 -$2.5
唸住仲可以用埋 dbs $400-50
點知油缸唔掙氣入得 $395 彈槍
油缸容量 42L
我見淨兩格就走去入

咩車個缸咁細？

呢期都係入開加得士，咁啱冇油就入左轉中石化
加得士入28L 平油行500公里
中石化34L貴油行450公里

今朝岩岩入完sehell, 點知岩岩esso -0.15

加德快油券係The One 任拎！唔洗做泊車優惠，油券去到3月31日

多謝報料

一陣去望下先

皇室堡都係，400送50，仲多過西隧嗰張

舊版豐田 Sienta

著油燈都仲有4L油

新一期大星星油券喺The One

400-55

車隊卡可唔可以用呢隻卷？

唔可以，剩係可以用Joyful 卡或者用Starcard(紅卡）

the one 幾樓

都係吸車飛個位咁上下地方

又係時候唱
能源大法好 啪啪啪啪啪啪啪啪

多謝報料。皇室堡邊個位？

地下concierge 🙏🏻

push

今日caltex -2.5

聽講：

ESSO呢個月之後就唔做-2.5

唔緊要，油券更平

Shell張-$2.5 special card係咪走入去申請就得？

西隧仲有冇卷派架？

去The one 拎喇

The one有成大疊，任攞

唔經過🤦‍♂️

依家esso係咪候係星期二三減2.5

今日29/12/2018 星期六去大星星-2.5 入800用恒生咭有80cash dollars 好抵！

Esso 改咗星期二五
貝殼做星期一四
加得士星期六
唔知過咗年會唔會變陣

提返大家，大星星個恆生10%回贈到31/12 為止。

好大機會要到1/2/2019 先再有，所以大家一月唔好用恆生卡簽比較好。

能源大法好 啪啪啪啪啪啪啪

大星星張vip card去到幾時

Shell bonus -2.5 明天last

收到獅子寄嘅大星星油劵
想問下點樣用先最抵？
好似joyfuel卡同紅卡都用唔到?

加德士特選再賞錢會員1月入滿2000送保溫杯

無恆生優惠應該入esso

剩係可以同Joyful 卡用。你用張HSBC卡碌先得。

邊個話唔得
能源大法好 啪啪啪啪啪

今日邊間油公司有折

應該係Esso 平$2.5

用左hsbc卡加400送60，可唔可以用埋joyful卡？

應該可以 joyful-0.9

本身用hsbc就 -0.9, 冇得搭joyful or vip

恆生的優惠係咪唔使登記，幾時先比到cash dollar我12月都過800，但仲未收到cash dollar

1. 唔需要登記
2.本推廣之優惠將於每個月之最後一日結算，額外之Cash Dollars將於每次結算後之兩個月內自動存入客戶之信用卡戶口內。

想問而家邊張現金卡減得最多, 得貝貝 $2.2

同問

有冇消息shell幾時會再減2.5呀？

DKLM, 我張公司咭只減$2.49，仲貴過唔用。有冇巴打張公司咭都係咁閪？其實佢出黎把L ?

白痴數學問題

如果大星星紅卡-$2，有張入$400送$50

如果入$400，即係減幾多？

以前d油站減2.2 2.3 公司睇怕無update

-3.35

400 送50 唔係要用正價咩

唔洗用正價

Thank you

俾公司炒左收翻我張油卡
求shell 或者esso油卡

Shell用油券400送50平過油卡啦

$3.3

以現時油價計

其真差不多，油卡-0.9+Coupon+1500送50 coupon 都係平$2.5左右，搵笨柒嘅

今日入油入邊間抵？
見到shell無左-$2.5
自己得返張-2.2$

邊間會抵入呢今日 架車無油

點只-2.5呀
油券都-2.6啦
計埋$1500積分差唔多-$3

唔止, 係3.5
15.74計, 入400係用正價, 送50都係正價, 所以你會用400入左450正價油, 張單會出28.589L
但係月結時會扣兩蚊, 用番你400蚊既L數減, 即係400/15.74*13.74, 係349.xxx
所以結果係你用350蚊入左450正價油, 係減左15.74-(350*28.589)=3.5

邊到有2019 shell油券拎？

400蚊入到32.3L油，除返咁咪$12.4/1L
$15.74 - $12.4 = $3.34

smartone用戶有得拎

Autotoll 新申請有優惠,
免6個月月費, 仲送$50超市券
如果有興趣既話, TG: MLTDLIHKG

我唔知你點計， 但係我拎張油券叫佢入400蚊， 佢係會入左我個excel計既L數，下個月都係找我excel計果個數(350左右可能差一兩蚊) ， 所以3.5係一定架喇

頂， 最尾打錯左， 15.74-(350/28.589)

今個星期6係唔係大星星減2.5?
其實可以係邊道睇到?

Autotoll 新申請有優惠,
免6個月月費, 仲送$50超市券
如果有興趣既話, TG: ttttyy98

大星星用sms 通知！（對我而言）

今個星期六（5/1/2019）用再賞咭會有-2.5

但聽朋友講esso好抵，又可換米又可換油！

D積分點check？ 用app？

中石油74折現金券仲有成堆
加埋Shell 8折券，兩邊一齊用

邊度可以攞到中石油券？

前者 後者

中石油喎唔係中石化

入緊加德士

hsbc 油券400送60

要碌hsbc卡-0.9

入夠500 食埋今期promote 5%回贈

total比469入到590蚊油(正價計)

有無咩方法會再抵d?

之前就用dbs promote入shell 連埋油卷 350入到450油

之前加德士有恆生promotion 就最抵。而家冇我就用紅卡+油券入就算。

之前如果食正晒成個恆生+油券+Autotoll ,有差不多$4 discount

呢個？ 可以用油卷 但有無得用再賞卡？

我用匯豐送既油卷 寫明話無得同其他優惠同時用

我都唔知

shell= 加德士>esso >other

用左咁耐 shell 同中石油無乜分別，esso 同中石化最差

點解我冇收到油卷架 係寄俾你嘅？

係寄比我

咪又係98油, 仲分牌子真係on9

雖然大家都係98，但入咁耐油，平貴油真係有啲分別，貴油比油好去左，靜啲，連唔識車既乘客都覺到
至於不同公司，shell比esso係有點分別
Esso好似比油中段無左小小力咁，shell就唔覺
至於油耗平貴油其實差唔多

Ps：M$一架，腳車一架，主要行8成高速

咪就係
其實都係98辛烷值油
油公出多樣黎cap水
定期換下風格油格用靚機油好過啦

除番開 減幾錢 1L 我入開佢-2.5

小弟不才 入開SHELL 最平果隻油 依家有400送50 即係每公升減幾多錢

約$2.6(配合0.9油卡+$1500贈$50)

如果只用400送50 加油卡 既話 平唔平過-2.5

Shell 今日無左-2.5
轉左Asia Miles promote

咁仆街

點先有5% 回贈?

係囉，諗住去入油O左🤦‍♂️

伏咗

轉入加德士或者Esso 好過

仲要登記咗先有得用

想問巴打要點先申請到加德士-$2/L 紅卡？呢張卡可以同滿$400 送$50 一齊用？

去油站問職員攞申請表、交攞去

可以$400，送50

唔係啊 入左先登記都得架
佢都係後加嘅

交返去

我睇佢個宣傳以為要登記咗先，但AM 真係不了，你平畀我好過

上星期去入加德士入
有人過黎話信用卡過數-2.6就申請左
紅卡+400-50 定 -2.6抵D

唔係可以both 咩？
我果張係紅卡銀行過數-2.6

今日入油 邊間最抵 （入開SHELL）

我果張佢俾我睇係黑色底

前者減到$3以上

用SHELL油劵係咪唔抵入？

仲諗住-2.5 + DBS -50長用

屌佢啦 加德快又加2豪

只可同減9毫卡用。喺冇-2.5的情況下，又想入shell 都未嘗不可。但要確保入夠$1500拎返$50 先抵

聽日其他公司就跟返

能源大法好

多謝蜆殼

esso加先

中石油都加了

加德士再賞咭星期六減2.1 可唔可以再用hsbc 入$400 送？

應該唔得。油券有寫

請問恆堡好唔好

最想入esso同加德士
點玩最抵

星期六$2.5 無得再$50

想問下shell依家逢星期幾-2.5
同可唔可以用埋油卷？

中石化明天仲有冇-2.8

1. 優惠已完，未公佈會唔會再有
2. 唔可以

今日Esso無平？

聽日先有-2.3

人地寫左 二至六

4張
Shell$-1.9
Esso smile
Caltex 紅卡 -$2
Caltex Joyful -0.9

Autotoll 汽車會張加德士紅卡-2.4
有無人知可唔可以用埋油卷？

中國平保張esso 紅卡 又話-2.4
今日入左 減得2.2定2.1

大星星有左紅卡、張joyful仲有咩用？

入貴油先減2·4好似係

Joyful 卡係用嚟配合恆生$800 送 $80 + autotoll 回贈用。

1月冇咗恆生優惠就用紅卡

繼續有？
之前話1月8號完

兩間中国石__ 內戰 點會唔打

唔得呀，油卷有寫明

佢張相同 -2 紅卡一樣係私人能源卡
打去問佢話唔清楚

屋企下面有Caltex
最抵係咪 紅卡 ＋ 攞油券 係咪油站申請就得 同埋要用hsbc找數

可以呀，我用咗好幾個月完全無問題

Autotoll 汽車會完左第一年唔續唔知佢會唔會cut我油卡

係SATCO post 之後又見到你

我覺得佢會俾返-2.0 你

屌，shell 又加

過兩日又會咁岩得咁橋其他油站都加價

又去返$16 up

係就快撚啲加

全部加定得shell加？

shell 加得,其他一定跟啦,遲早問題,仆街早輪先-2.5 活動,依加又加番夠

屌，15.74加到15.94無幾耐又加

得張2.2,入緊Vpower

shell正仆街黎 減就最後減 加就最快加

今日見中石化仲插緊-3旗仔

普通呢？

2.8

今日esso得$1.5?

快d賣左部車佢

第一次用加德士紅卡
想問係咪收到月結卡先減$2？收據無減

冇錯，月結時會減架喇，放心。

有冇用埋$50油券呀？

想問catlex既問題
本身用緊shell agent卡減2.2 想轉會去caltex
係咪申請紅卡+油卷最抵玩?

紅卡 油卷 hsbc 卡

用紅卡月結都可以用hsbc?
本身我有hsbc卡

我追post 見嫁炸
留名等師兄答

求教學 好似紅卡本身得自動轉脹
有技巧先用到信用卡

唔可以。
HSBC 卡應該係指食個最紅獎賞優惠。

暫時喺有油券情況下，紅卡+油券係折扣額最高（唔計兩間大陸油）

下個月如果恆生出返個優惠，就用恆生卡+油券+Joyful 卡最抵玩

我收到hsbc信話hsbc 卡-0.9
可唔可以同joyful卡-0.9 一齊用？

以我所知係唔可以重疊嘅

請問今期大粒星coupon邊度有得拎?

尋日去中石化入，第一次，仲問個員工：有冇得申請張油卡即用？

點知，原來直接減，咩都唔洗申請

以前聽人講中石化D油好快燒完，但係又話大家都係98，即管試下係咪真

中石化係weekday -$2.8, 定 weekend -$2.8 ?

實測：中石化架車車頭震得好勁
又無力 但襟行

入加德士 又靜又有力

利申 jazz

好似六至二，平日好似滿400數就每升減2.5，好似咋

用開大星星-2油咭，再用coupon400送50。

而家HSBC又有coupon， -0.9再400送60。

小弟唔係好識計數，係咪始終油咭好啲？

講漏左HSBC 仲有reward cash

六日一二

想走更多里，發現更多？1月14日憑Bonus咭入汽油每升即減$2.3。條款 查詢取消 24354789

巴打 如果無HSBC 卡呢？
我遲d 打算申請紅卡+油卷就算，會少d優惠嗎？

1月14日憑Bonus咭入汽油每升即減$2.3

岩岩想post shell 今日減2.3 原來有人post 左...用緊2.2 卡廢事理佢,仆街加得咁撚快

上年減開2.5
今年就變2.3

有冇用車隊卡?-?

港島shell係咪冇左夜晚優惠

住tko表示好想入加得快
最近果間一係西貢一係觀塘 T_T

咁多間討論得最多一係加得快 Shell同中化
esso係咪無乜特別優惠

齊齊加價 屌

加德士油卷邊到有得拎

之前The One拎左一大疊，31/3到期

smile -1.9 每星期有2日 -2.3 or -2.5
保良局卡全部時間 -2.2
呢期可用smile point換米換油

Thanks 巴打

3月得點算

2月尾會唔會有新油卷拎？

RIP

貴油
保良局卡好似減2·4

成堆一月到期只係用咗張

Gogoenergy油卡 shell同esso -2.5

加德士紅卡,以前減開2元, 早排打上HOTLINE成功調整到減2.5

點解可以咁？

求教學

你打上去HOTLINE,話我朋友新申請紅卡減2.5,但我而家減2蚊,佢就會做番比你

紅卡減到兩個半咁多

esso入油依家雙倍積分? 岩岩入500蚊油 比左7百幾分我
唔係今個月生日

加德士現在用紅卡減2.5，之後用埋西隧coupon, total 減4蚊

紅卡係咪走入去申請就得？定有其他方法

去油站拎form，啲阿姐會好熱情同叫你交返去油站。

我就自己Fax 返上去大星星就算。

btw, 佢地個CS 應該外判咗畀大陸...講啲唔正廣東話

張卡要幾耐先收到？

已經成功，多謝師兄

我等左兩個幾禮拜

就咁講就得？

我今日都得左

屌又變番16.14
個15keep左幾耐

有無人有興趣?
有意請pm

Yes

依家係esso可以用1388分換個保溫壺加340蚊油卷 油卷可唔可以同平時-1.5折扣同時使用?

可以

換左
你有無興趣?
pm

$1.5+55/65

用卷抵d wo 如果可以減1.5
尋日油站個啊伯 fake我

但到3月31 應該入唔到咁多油

感謝
原來今年新會員做緊優惠, 平油貴油都減2.5

其實shell 呢張400送40有咩用
又唔可以跟油卡用
計埋Shell 0.9 再送40
都無著數

ESSO用埋-$55卷 -3.0左右

加德士油劵呢排係邊到攞到

紅卡有冇得儲分扣autotoll?

冇

可以重疊呢兩個優惠??
利申岩岩申請左張油卡-2.3 (agent講)

同時用緊DBS blackworld 唔知得唔得呢??

前7 jazz 入咩最底玩

DBS $400-50 做到十二月中已經無咗喇
十一月底我入過 -$2.5 可以同時用
因為 dbs omni 分開計數

丫屌, 依家轉左$1=1ASIA MILES
冇撚用 ASIA MILES唔係咁易換到機票

今日入油邊度平？

加德士油卡係咪無得用信用卡找數

why無

紅卡唔係要銀行自動轉帳咩？

入中石化就得，好多時唔駛用卡每升就減$2.8

今個禮拜六(1月19日) 嚟加德士，以再賞咭入汽油即享HK$2.3/L特別折扣。入汽油滿HK$400 更可以九折換購惠康禮券 (詳情請見 ) 。任何汽油優惠券不能於當日使用，並受條款約束。查詢/取消25826288

紅卡可以PPS 畀，但信用卡畀就唔識了

The One有排 去到3月31到期

派

加德士有普通咭可唔可以再申請紅咭？

唔覺申請表提及有咩優惠？

油站拎果張有吸到每L-$2.0。

但有師兄話今年新申請做緊-$2.5優惠。

thankyou，因為上網睇

新做張折扣額計算圖。以當下油價$16.14做計算，畀各位巴打參考：

Q&A
Shell
Q1. Shell Bonus Card 點解-$1.9，我張仲多過佢。
A1. 因為小弟剩係搵到現金卡最高折扣-$1.9。佢特色係可以儲分換油券（入$1500回50)。我以上計算已大約計埋有關個折扣，所以如果大家見到有油站優惠減$2.4以上或者本身車隊卡係減$2.5以上已經可以唔使用呢張。

Q2. 我有Shell Coupon，每$400/送50即係減幾多？
A2. -$2.51

Q3. 我喺特別折扣日入Shell，每L 減$2.3，儲埋分平幾多？
A3. -$2.71

Q4. 咩係HSB Promotion ?
A4. 上年恆生銀行做緊每月入滿$800回贈$80 cash dollar.呢個係暫時最抵嘅優惠。但優惠去到2018年12月31日。暫時呢刻未有公佈會唔會延續。未延之前都唔建議用Joyful 卡入。

Q5. 乜唔係有Autotoll 回贈，點解唔計埋？
A5. 因為我唔用Autotoll，亦唔係個個都用，所以冇計

Q6. 點解唔計埋Esso
A6. 因為Esso 啲計法有啲複雜，我亦冇入開，所以冇計。

Q7. DLLM，我入中石化中石油閒閒地都減$3.0以上啦。油底咪一9樣
A7. 我唔入大陸油唔（單單）係因為怕大陸啲添加劑，更重要係可以喺能力範圍內，有得揀都唔想畀共產黨賺到自己錢。

如果有計錯請大家指證

張油卡2年前申請個陣esso -2.4, 但發現近3個月都淨係-2
想問係咪我miss 咗啲條款定可以打電話插個agent

大星星張卷 400送60
60/16.14 應該係3.71L
上邊張圖 好似計少左

Shell 卷400送50
用0.9蚊卡 即係-2.51
用黃竹坑-1.9蚊卡 即係-3.32

邊有$400送60呀巴打

黃竹坑1.9卡有special 字，唔可以同Coupon 一齊用

Hsbc 寄比我個d 送60既
唔知有冇睇錯

Oiccc

HSBC Coupon 只能夾HSBC 卡用，剩係可以做到減0.9。

入esso
-2.3
400蚊可以入到28.9L油
用中銀icard啪卡比錢有4%
esso雙倍積分(唔知點解入親都係雙倍積分 但我又揾唔到個promo) 578分=23.1

360.88入到28.9L油= -3.65

入加德士
(hsbc)
-0.9+60蚊hsbc油券
400蚊 可入30L
hsbc回1.2%
395.2入30L =-2.96

有錯請指正

如果用hsbc入500蚊油應該最抵

500蚊入esso=36.13L
滿500多5%回贈 total5.4%
=473蚊再減積分價值28.9=444.1

444.1/36.13=12.29=-3.85

加德士紅卡減2.5，再用coupon應該係最抵

想樓主計埋autotoll

中石油下星期貴油又減$4

仲未打去R

紅咭有減2.5咁多咩, 可唔可以分享下

呢間野同sinopec 超級減$4都不了

打上hotline問佢係咪可以減$2.5,對完個人資料,就話遲啲覆你，跟住覆你，比個推薦碼你,落油站填份form,填返個推薦碼就搞掂
利申：尋日打左去，未填推薦碼

啱啱再打黎又話唔駛去填表，佢幫我填埋

入過中石油，冇咩問題咼，同shell一樣咁好燒

邊度睇？

資訊分享。。。。
但有冇巴打有申請方法？

罰你由頭睇一次

係上一個post睇起

咁惡

想問下邊度可以攞？

其實咪一樣係落油站問阿姐拎份form. 無論你普通現金卡定加德士張紅卡都係咁拎。

如果你話車隊卡就要自己搵，九百幾萬間公司

舊客係咪無得減$2.5?

有呀，打上hotline就可以

唔該

唔好搞亂中石油同中石化
石油係好野黎的

星期幾減$4？

都係職員同我講

你肯定

無呢啲事
咪又係$1

邊一間？

總知而家紅卡減2蚊舊客戶，打上hotline,就可以提升到減2.5

係囉 邊個放假料

聽日shell -$2.3

Go farther and discover more! Enjoy $2.3/L *instant gasoline discount with Bonus Card on 21 Jan. Register NOW to receive an extra 400 Asia Miles for every $600 cumulative spending. Also, fuel up with Shell V-Power can earn Asia Miles at as low as $1=1Mile! *Tnc .EN/UN 24354789

想問 加德士 能源卡
係咪唔可以用信用卡找數？

同埋可唔可以同油卷一齊用？

以最優惠只入400蚊然後送50蚊, 等月結再扣到$3xx, 平油已到4蚊

你計紅卡就咁copy and paste用左現金卡既方法計
事實紅卡優惠超過你想像
因為佢係月結, 佢既運作方式係:
1. 你以牌價入油, 無論要俾錢果d, 定送果d, 都係牌價
2. 下個月佢睇番你張卡碌左幾多錢油, 同埋以當日牌價計係幾多L油
3. 最後用上面計既L數乘優惠(呢家2.5), 然後扣減番你要俾既錢

所以我每次入400蚊唔多唔少, 下個月就扣番400/16.14*2.5=$60.97, 實付$340左右

根據呢個特點, 紅卡仲可以走灰色地帶, 就係果D入滿400蚊加錢換野, 你依然可以用即日張收據換, 但係下個月其實只係收左你3百幾

用caltex vip 都係得-$2, 冇紅卡咁抵

申請要交自動轉賬授權書，但你可以「唔覺意」填錯戶口號碼令佢唔生效，再每月碌卡過數

屌個電話打極唔通，係咪所有連登仔一齊打緊上去

加德士普通油卷係入400送45蚊，唔係送50

不嬲$50

可以咁嘅咩？

無生效，咁就每月寄月結單黎，網上用信用卡過？

咪就係咁簡單，每個月月頭收到單就 e-banking 俾錢，連碌卡積分都食埋

商場派$50，隧道派得$45

聽日即刻去申請先

入油王者
請問係咪可以連油卷一齊用？

可以，上面已經有巴打講咗，平$2.5 + 400送50 + 加信用卡積分已經係減四蚊以上

但填錯卡號 會唔會唔批張卡要我再填過？

佢有權咁做，但我冇囉

明白 我會好小心咁填

我填錯咗，都係每個月畀錢。我反而想知咩卡找Caltex 條數有積分

填啱左之後有咩辦法變返錯？

我果張西隧黎 ，the one 果張仲有冇得拎？

咁仲有無autotoll 再賞錢計劃？

冇，要用再賞卡先有得儲，平時減得九毫星期六先有$2.3，除非你係電單車或者永遠都入唔到$450用唔到 coupon 否則冇著數

請問哪裡有 ESSO 油卷拎？

而家入shell -0.9計埋400-50同積分先減得3.14

尋日打去要求提升張紅卡discount 去到-$2.5，今日收到大星星電話話批咗。連埋油券用

即係大約 -3.8?

yes, Over $3.8

多謝有師兄指正，以上圖大星星紅卡計算部份唔準確。

-$2.5 紅卡連Coupon 應該係平$4.08
-$2.0 紅卡連Coupon 平$3.57

我都剛收到電話，而家平到$3.9x，電單車又可以日日$2.5，正呀喂

能源大法

想問下呢兩日入邊間平？
架車既油即已見低

esso/shell/加德士
本身有諗過中石油但屋企附近無

星期五 Esso -$2.5

-$2.3

紅卡要直接去油站申請？

邊到有 esso 油卷拎？

入便利店攞表連文件交返去就得，卡會寄俾你，有幾架車可以一次過做埋

睇完一大輪,
我依家拎左SHELL -2.3 油卡
應該點計LOL 唔係好明樓主個-1.9點黎

我淨係入開SHELL 無入過其他
係咪紅卡加德士依家最抵玩

你-$2.3 係車隊卡？（月結）

有一日 係我屋企留下個停泊處, 有個AGENT行埋黎問要唔要SHELL油卡
之後就開左了
我唔知係咪月結 我淨係知叫AGENT卡好似

唔係吖嘛俾咁多資料人，你連自己申請咗乜嘢都唔知？

咪SHELL張AGENT卡
我唔知咩叫車隊卡

我睇左一陣你地既留言
依家好似最抵玩法係整張加德士紅卡-$2.5再用埋油卷喎

我都打算去整返張，巴打知唔知幾耐先會批再寄返比你？

btw油卷都唔係話成日有

有冇俾銀行戶口或者信用卡做自動轉賬？冇嘅話應該係艇仔現金卡，每次入完即折即 pay 但冇分儲

有比信用卡
佢話每個月會回番比我
任何時間每公昇平大约2.3， 不過有一個用量折扣 ，一個月內入滿70公升會回多一毫子，入滿160公升會回多兩毫子， 用量折扣係逐個月及逐部車計

巴打要小心啲呢啲Agent。

佢地個折扣可以隨時改變，亦可能亂charge 你行政費，呢啲Agent/車隊卡記得要mon 緊啲。

我印象中一個星期就有。油券暫時未斷過

收到!
佢話無得儲分:(
但我本身張BONUS CARD好撚廢-0.9

現金卡最高去到$1.9 或者等折扣日用Bonus card 入

N年前申請過一張聲稱平均減$2.3，屌佢老味原來每個月唔夠100升得$1.8，果陣電單車仲要唔係日日揸入撚到咁多咩，又唔係成日計得咁清楚咁又變相入貴油，總之就好撚多伏，要小心

我每個月都係打爆江油
1000蚊岩岩好 無折扣 65L左右

我上網睇返，$2,3唔係太抵wor...

咁應該咩PLAN最抵:(
聽你地講似係紅卡加德士

你點都要月結，而家紅卡唔計油券都減$2.5.除非你附近冇大星星就冇計啫。

即刻狗沖整返張先，用紅卡加埋卷咪-$3.x

不過d卷係咪要成日去唔同商場搵
定係登記左資料用佢張紅卡佢就會寄卷比人？

我屋企人好似有張 加德士嘅恆堡卡 咁我係咪唔可以申請紅卡

應該6個月內冇用過張恆堡加德士先申請到

新手一問 26去邊間入先最慳 附近所有油站都有
依加去開shell

起碼成年幾無用過啦

之前申請過加德士紅卡但一次都未用過，到宜家超過半年
咁係咪要重新申請過

創年開左張2.2
同問電單車點樣最慳

大星星 紅卡都-2.5

想問the one重有冇加徳快券
有冇巴打有拎多

想問下紅卡，係咪可以上加德士download份form寄過去申請？

有，$10張包郵寄俾你有無興趣

電單車就是鳩但啦， 我樓下係老虎，無論減1.5定2.5都照入，因為打爆計落都係差幾蚊，唔值得攪咁多嘢專登兜遠去入

我個邊幾間油站痴埋一齊 所以去邊間入都一樣路程

fb 鐵騎館有大粒星月結-$2.7

究竟大星星紅卡係減$2.5 定 減$4 ？

係我聽錯，定佢講錯

紅卡減$2.5
用埋卷 計返埋就減$4

好期待張月結單

究竟仲有邊度可以攞加德士油卷

得The One. 其他未發現到有

the one同西隧d油卷有無分別？

西隧去到31/1
The One 去到31/3

拎左紅卡申請表
所謂唔小心填銀行number, 係將d 06 掉轉寫定點？會唔會搞到人地銀行acc or 申請唔到

2.5

6同9掉轉乜都好，總之你填錯戶口大粒星會通知你銀行 Reject 咗你張 autopay form，麻煩你去返自己間銀行再填過，你唔去油卡一樣用到，月尾 Email 收到單按時交錢就得

好

The One 仲有大量Coupon 可以拎。去扮問嘢就拎得...

請問幾月到期？3月31 ？

老灣

老馬

有無爸打有用gogoenergy?

想知其實e 家各油站用普通卡既優惠日係星期幾？

老虎 二/五
加德士 六
sinopec 日日唔同優惠
另一間

想問下紅卡申請表果度
公司名地址係咪指自己返工做野果度?

ok thanks

貝殼理論上星期一

大星星貴油同v power 比邊隻好d?

中國石油：1月26-28日超級汽油每升減$4！新申請或特選折扣咭折實入滿$300即享優惠。歡迎轉載！受條款約束，查詢/取消25278500

清新氣油有冇平巴打

請問邊個位置左右？就咁行去問就有？
新手感激🙏🏼

UG2 吸泊車個位。直接拎就得唔使問

好似2.7 貴油平過平油

超級平過普通

仲有嗰間得九毫 不了

已打爆 多謝巴打通知
第一次入中石油
超級都幾順同靜

我仲返緊工 我都想去打爆

有咩方法慳油 1400cc車都要1.3/公里

乜車咁大食

我3000cc 行高速先1.3/K
平時就1.5/k

一係你計錯數 一係你架車真係好食油

Golf 仔，係咪我揸法問題？

行市區或是高速多呀？

如果係市區多唔出奇啦。

我揸Fit 仔1500cc NA 8成市區都要$1.1

Golf市區$1.3算正常啦
利申golf gt

想問下加德士紅卡月結可唔可以用信用卡比？

我自己未試過可以。同埋繳費類一般都冇辦法拎分

Go farther and discover more! Enjoy $2.3/L instant gasoline discount with Shell Bonus Card on 28 Jan. Tnc .EN/UN 24354789

貝殼星期一減$2.3

細聲d自己用啦
唔好教精無知既人
大陸油都講得出

一陣就去入，上次入過一D問題都冇

求加德士the one coupon

啱啱買車 咩都唔識
加德士紅卡係咪網上download form 寄過去就得？ 然後要打去R 2.5？

油站攞form

淨係新申請先有?

唔洗 舊卡都得

記得用埋華為同支付寶/微信畀錢

唔泊車行過拎幾張得唔得

fb有個page做緊esso黑卡$2.8

而家d 卡愈減愈平

求 Link

當佢現金都做到減$2.3，你agent 卡唔做大啲折扣仲邊有人用

link？

想問shell 油卡-2.5可唔可同油卷400- 50一齊用？

唔可以，同埋而家改左2.3了

fb d 現金卡其實係咩玩法?

咪即係即刻比錢, 唔係等月結先找數
入一次比一次錢

有link

其實張Caltex紅卡依家就話2.5 佢會唔會自己又轉番2.0

收到卡喇，唔小心填錯左戶口號碼，佢寄黎張卡，分面寫可用信用額係$0既

我問佢promotion 做到幾時，佢剩係話暫時未有消息幾時完

唔會咁仆街，轉番2.0唔通知呀？

你不如試下去入一次睇下

好呀，我都諗住試，不過問下先咁解

我都岩岩有wo 但寫住6000limit

中英兩面好似得一面有寫？

試左喇，搞掂

原來係，自膠

都話咗就係咁簡單

想問大家 通常入貴油定平油
見貴油佢就油卷-65
平油就減-55
好爭扎

caltex 聽日-2.3

加德士收到月結了，23.08L油，實收342.28

14.83
仲貴過 -$2.3
點搞架

真定假呀，唔係-$2.5咩？

會唔會冇計送果d?

我入白金, 同埋我睇番佢係冇計送果d

尋日去左加德快，用左60卷同碌滙豐卡，total入左483蚊油。想問下既係減到幾錢一公升？

你483蚊入左幾多L油先?? 白金定黃金呀?

剛剛計過
用紅卡減2.5, 入白金400蚊用COUPON送55蚊,入了26.26L油 月結實收342.28.
折扣,4.29左右..

白金14.83 $2.5 正常
嗰$55唔會顯示 好似係

都話能源大法好

白金黃金都減2.5？

Sure la

想問加德士除左紅卡仲有咩卡？
老豆果張綠色 佢自己都唔sure

非再賞卡

呢張？

原來手頭堆送五十31/1過哂期，請問今期邊度有得拎?

The one 少量

下面呢張

能源卡幾時收到月結單？

每個月第二日

有冇條數既 formula

試下自己動腦啦 小學數黎

正價- 你俾左幾多錢/ 你入左幾多油

我突然間諗, 如果我唔小心銀行度按錯取消直接授權?

中硬化唔使油卡就咁行入去平油都減2.8
貴油減3蚊
另外你同條友講你收到優惠短信平油可以減3.15
只係做到呢個月12號

中硬化啲油好嘈

硬化 送都唔入

窮撚係要慳住入

入中化，安全駕駛

唔駛show電話？

🤔我不嬲都好唔小心嘅

唔使 齋講就有
條友話唔好講俾經理知

多謝分享

我架錢七入中石化，又唔覺同其他公司油有分別

enjoy卡轉左做shell優惠，本身esso，有沒人收到？

收到恆生

中硬孖寶一樣

有無detail

shell -3.6

而家轉左shell先有優惠

要用邊張卡巴打

中石油入$500送$28仲有-$2.5/L

點玩法？減幾多？cash dollar 送幾多？

我估唔係大星星果種玩法。
應該係類似HSBC 信用卡送coupon 之類

我都冇收到🤷‍♂️
都係用住能源大法，其實減成$4.x都好利害

Detail

公司卡吖嘛 知你威喇 不過我都有張 跟車牌係糧到扣數

垃圾中石化，免費都唔撚入

扣糧，咁MPF點計？

紅卡係唔係一定要寄去

交返去油站都得

但我尋日交份表同個人資料 住址證明果d
佢叫我要自己寄去

次次無我份 打上去嘈先有 暫時最想要esso

個油站阿姐幫我釘埋一份收左喎

屌
又月結單 又住址 又身分證
咁多野佢唔肯收
巴打你幾耐收到張卡

同事?

公司卡嚟

行大欖有中石化油券，係咪可以同油卡一齊用？

係咩公司既卡先咁多
我公司卡先得-2.8

已拎

請問知唔知加德士入400 減60 既油卷可唔可以連埋-0.9 一齊用

可

岩岩入左400 大約30 公千 維返大約13.3

The one 呀 少量

硬化今日平貴都 -$3.5

減咁多

岩岩收到：

恭喜發財! 今個禮拜六 (2月9日) 嚟加德士，以再賞咭入汽油即享HK$2.3/L特別折扣，入汽油滿HK$400 更可以九折換購惠康禮券 (詳情請見 ) 。任何汽油優惠券不能於當日使用，並受條款約束。查詢/取消 25826288

無用
cash dollar無特別, 唔可以特別日用
計落減得2.79

中石化新站平貴都-3.5 琴日入抵到爛

剛係大星星入完油（用獅子送65），仲買左10張歡迎50蚊9折禮券，真心覺得抵！

本身減幾多？送嘅$65係咪跟減左個價定原價？

400蚊有28.096 LT （貴油），即每升14.24 。現時價17.33-14.24即每升平3.09

間間都得？

入貴油平過平油
我前日400 蚊入左30 公升普通 （用埋-0.9）

16.14-13.333=2.81

正解

我見佢一開始就有減2.5, 即係唔洗打電話去 r? thanks!

唔使R

新申請唔使R

邊度拎？

油站問職員攞

油站問職員拎

謝謝 一陣去

大家入開大星星好快啲入。暫時仲係16.14 未加價

加得快今次竟然唔係第一個加

aesso 貝殼$16.34

Lm

舊卡係咪要打電話去R -2.5

係呀，打hotline

thanks

罰你再睇過

睇到了 感謝🙏

唔係香港入唔到
希望返到香港仲係未加

加硬都得

今日之內一定加

想問下打去點同佢講？淨係話想加大個優惠咁？

岩岩伸請左加德士張紅卡

但有個問題就係
我有佢d $50卷

但要入夠$400蚊

但係我架車可能入$500油左右已經滿

咁樣我咪食唔盡佢每公升-$2.5 再用埋$50卷？

你咪用到著燈之後去入$400囉

加德士不負眾望 即日加價兩豪

即日起至2019年3月31日，凡於加德士入特配Techron汽油滿 HK$400，即可以 HK$90 換購2張價值 HK$50 (總值 HK$100) 超級市場禮券及折扣優惠券。優惠受條約及細則約束。先到先得，換完即止。

九折Coupon

我都無油卷

自己去拎 呢排好似係 the one

打上大貓叫佢寄黎 我初3 打去 星期六已經寄左黎

呢d應該唔可以同紅卡一齊用？

張劵幾時到期

真係

中国石 孖寶

銀行寄啲shell 卷嚟，但係要用信用卡俾錢
係咪唔係好抵用

有冇巴打用緊樂熹？
申請緊，但有啲問題，想請教吓

我個張減2.7咋，好廢，睇黎紅卡最扺

可能同集團喎
btw 冇問題了打擾晒

我頭先打上去，佢話系統隨機抽先有

恒生有冇？？

Shell

恒生前日收到入400送60
4月到期

但一定要信用卡俾錢同冇其他折扣？

我都收到shell 冇用開
係咪可以即場開埋卡減盡佢？

可唔可以用埋shell 黃色卡？

好似冇得減其他

所以得大約 2.48

巴打們 填好晒資料 印晒野申請紅卡
大約寄上去幾耐先收到卡

乜原來呢期Esso保良局紅卡每升減 $2.6咁撚多

一個月到啦

Successful applicants can enjoy an instant discount, $2.2/Litre for Synergy Extra or $2.4/Litre for Synergy Supreme+ premium petrol or $4.3/Litre for Synergy Diesel, by using Esso Discount Card at any Esso or Feoso service station in Hong Kong from 1 September 2018 to 31 August 2020. ExxonMobil Hong Kong Limited will donate $0.6/Litre to Po Leung Kuk for charity purpose based on the total consumption.

明明上網話2.2

其實張卡我好少用，呢個數到底係唔係最終價錢？因為我就係記得冇減咁多

佢咁寫就係架喇

如果堅係減2.6又幾正喎

我都係, 新年後遲遲都未有-2.3頂唔到去入紅卡, 點知-2.6

過左一個月都未收到
可能隔咗個新年

我聽人講好似有得用黃色卡

屌你老母shell又極速加價

dklm, 又加。我入咗冇耐

想問下能源卡有無得搭autoroll咁用
依家無左痕生個個星期等-2.3先去入
有既話去開返張先

我想問紅卡係咪到月結先減2.5?
啱啱入油張單係扣400
另外個L 數係計埋coupon 個數？

月結時自動計

冇啦，autotoll只限Joyful card

尋日無入到

加德士又加2毫

屌，好彩尋日入咗，今次到中石油加

留名睇ceponis加價

恆生仲有做優惠咩

Sor,岩岩睇返原來個優惠過左期
另外我想問下係加得快油站申請個張能源卡係咪可以夾佢地自己出既油卷一齊用？啲油卷係邊度有得拎？

1. 係。
2. 期期唔同。今期The One。要靠各位巴打通水

有冇巴打有esso保良局紅卡
今期升左級減大2·6

可唔可以連油券用

應該唔可以……

大星自家紅卡可以連油券用，減$2.5

幾年前fax去冇人理
最近郵寄多次，so far都係未有

2月4日申請大星紅卡
今日終於收到卡

邊度睇到-2.6我見好似仲係-2.2嘅

今日sms我既

巴打們，The One 而家仲有冇？
星期六應該會出開去拎

大昌車會張紅卡都變咗-$2.6

大星星紅卡計油券可以做到-$4 以上
我就唔會俾晒啲個人資料給一間不知明公司啦

我拿咗好多

冇通知，攞單計返先知道，唔駛夠$400電單車都用得仲可以碌卡儲分，忽然間變得好撚抵屌

寄去啦屌，我由填表計兩個星期就收到卡

上星期寄左
希望下星期收到

1月21日拎去油站
今日都仲未有

下？
我2月1 寄，11收到啦喎

你打去問下好喎

邊到拎

點樣入esso 最抵屌 一個月入1000左右
減得2.3

我2月頭寄，未收到，想問下巴打寄完大星星會唔會打俾你confirm? 我記得封信唔駛貼郵票，會唔會寄失

冇confirm, 唔駛郵票

我有張gogoenergy 減2.5

係唔係concierge 有冇拎？

第一次用大星星紅卡入400送50
計埋啲信用卡回贈實際每L -$4.25

爸打個表介唔介意share

Shell Bonus Card -$2.3 得返星期一有

可唔可以連油卷用？

Esso 油卷我未用過唔清楚，我估多數唔得

加得快率先加到16.74

一個月加咗3次

有冇朋友仔有加德士油券，the ONE好似派晒，又住得遠。唔該唔該

上面巴打有講
匯豐信用卡holder打上cs拎

畀人耍走左，我又唔想為難個接線生。對人好即係對自己仆街

打多次啦
我都係就打上去就咁問佢拎
個cs hold左兩分鐘叫我等等
之後就話無問題會寄黎我地址

我有多，點俾你？

我有多，我淨係入白金，普通全部都多出黎

LM

你邊區睇下係唔係附近

唔得, 油卷只可普通價SMILE先用得

好感激樓上幾位朋友仔，我今朝再打多次去匯豐卡中心，成功拎到啦，等佢寄。應該同喺the ONE拎嘅一樣？我只有再賞卡，爬左文，想確認下可以一齊用？
再次唔該各位

唔同架 匯豐卷係要用匯豐卡一齊用 the one果隻係自由d

HSBC coupon 剩係夾到Joyful card 減-$0.9

The One Coupon 可以夾紅卡用減$2.5

我住北區，大角咀返工啊

巴打 我終於收到張紅卡
但上面張野 -1.3 係唔係唔駛理

要理呀，打去問啦。

我以為申請 就減-2$ 然後先打上去叫佢改2.5

以家仲要得1.3

你同即講想upgrade做2.5就得。
（由1.3 變2 為變2.5，永遠都喺同一個CS接電話，佢好易話為）

唔該晒巴打
但係唔係有d 網上填表先減-1.3
聽朝狗衝打去先

油站攞，有蓋印嘅申請表，確切寫住 減$2。
online 填再寄喺無減咁多。
勁on9

咁撚on9 佢係駁人唔知定點
大不了都係再去油站拎表姐
點解唔統一咁奇怪

Aaa

我都想要 你住邊區？

油站係因為有油站職員推薦

我上次拎form 時油站個經理話上網冇2.5 㗎，黎油站拎先有

聽朝打去屌屌佢 無2.5 都唔會低到得1.3掛

加德士岩岩收到紅卡，屌佢老味打錯我一個英文字，封信前後有兩張紙，一張打岩，一張打錯，張紅卡都係打錯

屌 岩岩打左去 佢叫我再去油站拎表填 email比佢地

個post好早以前已經講過要油站拎form啦

😂佢應該想見到個印

佢：要比審批部

我北區/旺角大角咀/屯門 都會出沒㗎...唔該

教協都出油卡，減2.2

咁客氣呀

話說我用email 重新send過油站拎既表之後
今朝收到電話 已確認可-2.5$
但佢話我自動轉帳用唔到

佢話你用唔到之後有無叫你補返?

我申請完都冇講，但恆生send 左封信黎話我貼錯form 受權失敗

佢有叫我補番資料
但卡都可以繼續用先 唔理了

地獄開門～！

狗也不既某間油魔 超油減$3.9

今日收到email單，個數同我個表一樣😗
申請時自動轉帳簽錯咗名，不成功
依家要用ebanking信用卡交錢

屌，真係幾抵，未有紅卡焗住入佢先

收到加德士statement, 實減4.5
但點先e banking 交到？佢話得pps

而家加德士starcard 係-幾多? 見教協有得申請-2.2 starcard

ebanking 繳費未必有積分儲
視乎邊間銀行邊張卡（睇清楚先開心都未遲）

不過賺咗54日免息期都爽嘅

我當然用可以賺埋積分嘅信用卡去交

去啲網上銀行選返加德士繳費就得

我專登用兩個向入幾蚊去試
成功過數

紅卡 walkin 申請, 同網上申請有冇分別?

減少好多

啲料唔恭維

有無人用過恆寶？佢而家做緊-2.8抵唔抵？

中石油唔同中石化

匯豐同渣打都有

正，有渣打卡，有到油卡試試佢先

請減幅有咩唔同？

得左

網上申請 -1.3 之後你又要去油站拎表填 再email番上去

Walkin拎表 填完 寄去 等收卡-2.5

我未有紅卡都係入中石油 根本無問題

唔該哂，拿拿臨去申請，再用油卷先

有無人要？ 我應該用唔晒
但我未諗點交收

朋友仔，我想要1~2張啊...
我可能出沒地點係北區、旺角大角咀、屯門左右...
請你能遷就到嗎? THANK YOU.

*請問你能遷就到嗎? THANK YOU.
PS. 有編輯帖子功能嗎? 搵唔到

可唔可以用信用卡？

師兄點樣拎咁多張

我都想要星星油券

可以~ 我之前張AUTOPAY 簽錯名 每個月大星星會寄帳單, 再係銀行網上銀行找數

咪可以賺埋信用卡積分

你地用緊邊張信用卡

點樣可以將個過到數嘅戶口變到過唔到數

恆生ebanking有得睇所有現行自動轉賬設定
同時亦都可以網上即時取消授權

唔知其他銀行得唔得

新手一問， 附近有ESSO, 加德士 同中石化

如果乜油卡都未搞， 係咪中石化最抵？

利申： 剛出車

強国油公司以本傷人所以就算冇卡都係最平,
就咁去都減2.5至3, 視乎佢做緊咩優惠.
中石化最平.
有人話啲油唔掂, 有味燒得快等等, 貴油就好啲...
亦有人話冇咩問題...
所以建議你試吓, 睇吓邊隻啱你.

利申, 入開加德士其次中石油.

雖然唔係多，一個月入得兩三千蚊都可以賺返餐下午茶

我覺得食油d

我以前用開大星星 呢排用油券入中石油 錶計食油左

支那油一定食油D，唔好入

想要2張

東九龍

紅卡月結係唔係一定係要有信用卡
同埋寄到嚟要幾耐…

巴打們小弟用開加德士公司卡
我諗姐係紅卡
我平時通常都係無油先去入
打爆一缸通常8xx~900 見佢入400 會減50
但次次都見個呀姐囉住兩張卷係手
其實係每400 平50 定每次最多平50?

上面紅卡，下面公司卡

同埋係每$400送多$50蚊油
如果你打爆$8xx-$900可能用唔盡2張

要,點交收

之前hktvmall 7xx買1000蚊券入左一堆

每400平50，入800用兩張平100，我都係咁入，用到著哂油燈我就入得哂$800加2張油劵

我係紅色個張呀,可能係用唔盡,唔該晒

因為有次試過呀姐同我講送左兩張50
但我之後睇番單只係show 減50
total 減完個價就係8百鬆啲咁

申請成年都無用過, 平時用開shell
早排收到sms減2.6
即刻轉去esso

中銀都可以係網上銀行取消

淆底

呀姐一般先入價值50既油先，之後再入第二次入滿，然後張單就show-50，咁total就用左兩張50

大星星巴打注意：下期又輪返到西隧

要行西隧問收銀員拎?

哦,明白
我重諗緊係咪應該用到半缸先去入唔好蝕比佢
唔該巴打

唔行西隧拎唔拎到

我申請到收到，差唔多3星期

新手應該申請咩好
得esso1.5

叫朋友行完拎畀你

去到大喝一聲就有

揸26有冇得拎？
拎完俾46用

利申：窮L表示46過西好撚貴

屌前幾日行左次

地鐵而家-3.8

請問the one 會有嗎？

想要。謝謝巴打。

我都想知 黎緊會去飲

填錯左戶口number之後 入過兩次油
差唔多成日月都無收到月結單
請問Caltex月結係幾號先會收到
我二月三月都入過油

我都多，我全部普通都冇用

2號email收單

無收到點算

我有6張大星星400減50油劵多
3月尾到期
有冇巴打要

有啊，我想要1張咁多...唔該
可以點交收?

爭啲柒左，原本我都想問，第一次用

我減2.5，入$400送$50

請問即係減左幾多 ？

本身-2.4,但自動變左-2.5
每次都有statement去你電郵

早兩日已經派緊

月結單呢

HSBC 勁on9 之前打去CS死都唔肯俾 話電腦random揀出黎 我同佢講左半個鐘最後先肯寄俾我

小弟係p牌仔乜都唔識
啱啱出左架van仔
想問下有冇啲入柴油既資訊
我見有好多人話佢地可以減到$5.x~$6
但我上加德士網睇又唔係減咁多
要點先申請到減$5.x既卡
主要想申請加德士個張因為屋企附近最近係佢
其他油站都想申請定一張
行行下冇油急起上黎都可以搵間近既入住先都唔洗咁傷
唔該晒咁多位

Telegram?

我打去個時話特選客戶先會收到
跟住我話我知我唔係特選，不過都要求你send黎先啦，對上幾次send黎我都有用晒 （客氣咁講）
跟住佢check一check就話會寄黎了，全程5分鐘

點畀你??

$16.14
50蚊無顯示既
338/
(24.78+3.09)= 減4蚊

大粒星 貝殼 老虎 都要月結先夠平
支國孖寶可以現金

老灣，$50卷不嬲無顯示出黎

我-2.55
btw佢d數係幾清晰 幾好

呢排用油卷，無用到佢張卡
可能唔知減得多左

但係我google見好多人都話個3間比現金都可以減到$5.x
所以我先想問下係咪有其他方法申請可以減得多啲

可唔可以講吓你係用咩level戶口/ 信用卡？
唔知會唔會卓越容易d r到

唔關事 我用緊visa signature 每個月都找五位數，我都R左半個鐘佢先俾我

好
但呢排有The One+紅卡都唔用HSBC住

下期西隧冇券先諗佢

西隧d 卷好似唔駛錢咁，個呀姐比左廿幾張我

可唔可以比張我

上次收左一大疊

我都想要

可唔可以俾兩張我

求一張

想要一張

可以點比你地

請問幾時到期？我來揾你拿啊，唔該師兄

有興趣要1張，可以點搵你

邊到出沒多， 來揾你拿

巴打行西隧會唔會係喺中環果頭返工？

My TG

BTW我想要兩張，THANKS

油渣入會員油啦屌，上水入開果檔果檔先$4.85，咪一樣係咁行

個個住新界北咩

搵倉油入好過喇
長期$5.xx/L 最貴都係$6/L

送貨都周圍去咖喇
順路咪入埋油

請問可唔可以郵寄比我？自付運費

新手一問，加德士紅卡果-2/L同埋星期六果-2.3/L係咪唔會一齊計？
但現金券就可以同時用-2/L同400-50？

紅卡減緊2.5

咁即係星期六有無得再平多2.3？

減兩個半之後再減兩個三？咪發夢

無錯，其實周圍都有

咁油券400送50計返都係平左2蚊左右但可以一齊用，所以問下啫
Btw即係要有油券先抵啦

大星星又加$0.2，去到$16.94

sosad

有coupon 都要入夠四百五先－$3.89，入到九百最抵差唔多－$4.3

DKLM

加得快

屌，有加無減

點解我唔明你講咩紅卡唔用油卷都-2.5啵
用埋-3.8左右 你點計

同求

tg: bmchan

小弟住同做野都係港島
真係唔會走到入去

今晚用紅卡入咗，計返條數連埋信用卡現金回贈每L減$4.3

新手一問
邊張信用卡？

渣打simple visa

想問esso仲係咪星期二三減$2.5
登記咗做會員都收唔到sms

師嘷閩愛玩excel

我無用信用卡

紅卡可以$2.5 再送50
星期六$2.3 無得送50(紅卡除外）
所以
能源大法好 能源大法好 啪啪啪啪啪

楊丞琳卡

筲箕灣都有

講完你又唔信

我一路都以為呢張網上比唔當

the one 劵仲有冇得拎？

請教紅卡點樣可以用信用卡找數

筲箕灣係邊個位置
我屋企人同朋友都冇乜幾個揸車
搵唔到人可以問

新手 請問油卷係邊到有得拎
追左啲post好似得caltex有？

Shell Esso 都有油券

想問 點樣用信用卡交Caltex月結？
我唔入錯左戶口號碼佢要我自己交

但唔見有得用信用卡交？

新申請有優惠, 免6個月月費, 另送$50超市券
有興趣TG: MLTDLIHKG

想問加德士紅卡申請左要大約幾耐先收到?

有冇足岩用

手足

點揾你拿，唔該師兄🙏🙏🙏

巴打我都想要

又要再講信用卡唔係正途嚟，身
乖嘅小朋友唔好學

可唔可講黎聽下 等大家唔好學

點解上加德士個網得-0.9申請
點做到-2.5？求教

c gt cc 22 b 44vv d3cc4444❲❳ss d

追下post先啦巴打

油站拎表

快追完睇到有點亂 Sor

感激

去油站攞呢張申請表

比d信心自己

互助互愛

我見張申請表帶紅卡有藍卡 係一樣？

想學

係咪可連紅卡用

No la
呢張指明用匯豐卡
得-$0.9

0.9我walk in去整現金卡都有啦

有個好on9嘅問題想問 esso星期五優惠係咪一過左凌晨12點就冇？

但現金卡搭張The One$400送$50都輸呢張$10喎

暫時乜油卡都無
星期六 去邊間入好

Thx 巴打.想要兩張

星期六大星星減$2.3, 去到油站職員會有表俾你填。

紅卡抵定係現金卡+400送60抵呢